\chapter{Figuras extras}
\label{chap:figuras_extras}

En esté apéndice se tienen las figuras extras que se realizaron en este trabajo,
pero no se agregaron directamente en el desarrollo del documento para no saturar
tanto cada capítulo con todos los gráficos aglomerados. Todos los gráficos aquí
presentados fuero hechos en Python con los datos extraídos de COMSOL a menos que
se indique lo contrario.

\begin{figure}
\centering
\input{images/chamber_PPy_in_air-Aluminio.pgf}
\caption[Respuesta PPy con aluminio]{Respuesta del sistema en la cámara de gas
	utilizando una película de polímero PPy cuando la cámara está llena de
	aire. Las diferentes curvas representan el comportamiento con los
	diferentes materiales para sustrato. En este caso se considera que el
material de las lineas conductoras es aluminio.}
\label{fig:resp_ppy_alum}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\input{images/chamber_PPy_in_air-Estaño.pgf}
\caption[Respuesta PPy con estaño]{Respuesta del sistema en la cámara de gas
	utilizando una película de polímero PPy cuando la cámara está llena de
	aire. Las diferentes curvas representan el comportamiento con los
	diferentes materiales para sustrato. En este caso se considera que el
material de las lineas conductoras es estaño.}
\label{fig:resp_ppy_est}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\input{images/chamber_PPy_in_air-Oro.pgf}
\caption[Respuesta PPy con oro]{Respuesta del sistema en la cámara de gas
	utilizando una película de polímero PPy cuando la cámara está llena de
	aire. Las diferentes curvas representan el comportamiento con los
	diferentes materiales para sustrato. En este caso se considera que el
material de las lineas conductoras es oro.}
\label{fig:resp_ppy_oro}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\input{images/chamber_PEDOT_in_air-Aluminio.pgf}
\caption[Respuesta PEDOT con aluminio]{Respuesta del sistema en la cámara de gas
	utilizando una película de polímero PEDOT cuando la cámara está llena de
	aire. Las diferentes curvas representan el comportamiento con los
	diferentes materiales para sustrato. En este caso se considera que el
material de las lineas conductoras es aluminio.}
\label{fig:resp_pedot_alum}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\input{images/chamber_PEDOT_in_air-Estaño.pgf}
\caption[Respuesta PEDOT con estaño]{Respuesta del sistema en la cámara de gas
	utilizando una película de polímero PEDOT cuando la cámara está llena de
	aire. Las diferentes curvas representan el comportamiento con los
	diferentes materiales para sustrato. En este caso se considera que el
material de las lineas conductoras es estaño.}
\label{fig:resp_pedot_est}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\input{images/chamber_PEDOT_in_air-Oro.pgf}
\caption[Respuesta PEDOT con oro]{Respuesta del sistema en la cámara de gas
	utilizando una película de polímero PEDOT cuando la cámara está llena de
	aire. Las diferentes curvas representan el comportamiento con los
	diferentes materiales para sustrato. En este caso se considera que el
material de las lineas conductoras es oro.}
\label{fig:resp_pedot_oro}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\input{images/chamber_PANI_in_air-Aluminio.pgf}
\caption[Respuesta PANI con aluminio]{Respuesta del sistema en la cámara de gas
	utilizando una película de polímero PANI cuando la cámara está llena de
	aire. Las diferentes curvas representan el comportamiento con los
	diferentes materiales para sustrato. En este caso se considera que el
material de las lineas conductoras es aluminio.}
\label{fig:resp_pani_alum}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\input{images/chamber_PANI_in_air-Estaño.pgf}
\caption[Respuesta PANI con estaño]{Respuesta del sistema en la cámara de gas
	utilizando una película de polímero PANI cuando la cámara está llena de
	aire. Las diferentes curvas representan el comportamiento con los
	diferentes materiales para sustrato. En este caso se considera que el
material de las lineas conductoras es estaño.}
\label{fig:resp_pani_est}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\input{images/chamber_PANI_in_air-Oro.pgf}
\caption[Respuesta PANI con oro]{Respuesta del sistema en la cámara de gas
	utilizando una película de polímero PANI cuando la cámara está llena de
	aire. Las diferentes curvas representan el comportamiento con los
	diferentes materiales para sustrato. En este caso se considera que el
material de las lineas conductoras es oro.}
\label{fig:resp_pani_oro}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
% \includesvg[width=\textwidth]{images/comparativa_impedancias_ppy.svg}
\input{images/comparativa_impedancias_ppy.pgf}
\caption[Comparativa de impedancias para un sensor con PPy]{Comparativa de
impedancias del sensor sin polímero, el sensor con PPy y la diferencia entre
ambas impedancias. En el eje horizontal se encuentra la frecuencia para todas
las curvas. El eje vertical de la izquierda, en azul, presenta la impedancia del
sensor con PPy, mientras que el de la derecha, en negro, presenta las curvas en
rojo y verde, las cuales corresponden al sensor sin polímero y la diferencia
entre éste y el sensor con polímero, respectivamente, en escala logarítmica.}
\label{fig:comp_ppy}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
% \includesvg[width=\textwidth]{images/comparativa_impedancias_pedot.svg}
\input{images/comparativa_impedancias_pedot.pgf}
\caption[Comparativa de impedancias para un sensor con PEDOT]{Comparativa de
impedancias del sensor sin polímero, el sensor con PEDOT:PSS y la diferencia entre
ambas impedancias. En el eje horizontal se encuentra la frecuencia para todas
las curvas. El eje vertical de la izquierda, en azul, presenta la impedancia del
sensor con el polímero, mientras que el de la derecha, en negro, presenta las curvas en
rojo y verde, las cuales corresponden al sensor sin polímero y la diferencia
entre éste y el sensor con polímero, respectivamente, en escala logarítmica.}
\label{fig:comp_pedot}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
% \includesvg[width=\textwidth]{images/comparativa_de_respuestas_50hz.svg}
\input{images/comparativa_de_respuestas_50hz.pgf}
\caption[Comparativa de respuesta a 50 hertz]{Comparativa de las respuestas de
los sensores a $50 \si{\hertz}$. En esta se puede ver que ninguno de los
sensores presenta un comportamiento lineal. Incluso, el PANI, puede presentar
puntos para los cuales la respuesta a diferentes concentraciones es exactamente
la misma, lo cual puede afectar en gran medida su uso como sensor a menos que
se acote el rango de funcionamiento a secciones en donde este fenómeno no
ocurra. El PPy muestra la mejor respuesta entre los tres polímeros. Este gráfico
fue hecho con los datos de las simulaciones de COMSOL en Python.}
\label{fig:com_ppm_alt_50}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
% \includesvg[width=\textwidth]{images/comparativa_de_respuestas_50khz.svg}
\input{images/comparativa_de_respuestas_50khz.pgf}
\caption[Comparativa de respuesta para diferentes polímeros]{Este gráfico
compara las respuestas del sensor con diferentes polímeros a $50
\si{\kilo\hertz}$. En este se puede ver que los sensores comienzan a tener una
tendencia más lineal, no obstante, no parece completamente lineal. Nuevamente el
PPy es el que presenta la mejor respuesta. El gráfico fue hecho en Python con
los datos de simulación de COMSOL.}
\label{fig:com_ppm_alt_50k}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\input{images/comparativa_de_respuestas_2Mhz.pgf}
\caption[Comparativa de respuesta a la mayor frecuencia simulada]{Este gráfico
compara las respuestas del sensor con diferentes polímeros a $2
\si{\mega\hertz}$. A esta frecuencia el sistema ya presenta una tendencia
fuertemente lineal. Como en los casos anteriores, el PPy es aquel que presenta
la mejor respuesta.  El gráfico fue hecho en Python con los datos de simulación
de COMSOL.}
\label{fig:com_ppm_alt_2m}
\end{figure}

% End of chapter figuras_extras
